是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

飽左 thanks

welcome

嘔左 thanks

拉

點解呀

美味

我都冇食飯呀 食麵only

除咗碟麵其餘兩樣好正

是日餓撚 午餐勿入。。。

日日都撈麵 痴撚線

唔係indomie來嘅咩？點解咁深色

日日撈面 係味傻架你

好肚餓呀

係咁回帶撚狗

你冇事呀？

新嫁

冇米呀

唔好日日飲麵
一包撈麵嘅鈉可能已經係一日所需